問問連登仔 機戰 必中VS必閃 會點？

如題

必閃係一次 必中係一回合 記得係必閃既優先到高啲

試過必中+地圖炮係打唔中必閃既自己人

必閃優先

閃左一次之後 敵人再打就無？
嘩 咁搵兵仔打你一下先 個boss後打
咪PK

細個聽呀哥講
必中 VS 必閃 =50%

BOSS好似多數最後行

而家敵人回合都可以用精神
怕乜？

下

近兩隻最新都可以敵人回合用
做咩樓上兩位咁驚訝

上年隻機戰V同今年機戰X都可以

太耐無玩 sor

我玩到Z戒左
淨返OG

如果我無記錯
有d作品係必中優先

所以變相易玩好多